過去的經已不會再出現 遠去的一切只會更加遙遠

..

點撚樣牙笠ching